緊急，非港島區嘅和理非，請參與十八區開花

其他區入港島係浪費時間，亦無實際效果。

國際輿論？已經好夠。再多遊行對人權法案通過與否係全無影響！

和理非留喺自己區，做後援做哨兵做街坊又好，實際效益點都好過你出港島。

pish

推呀

we need街坊裝哨兵

請和理非支持：
【行動】商戶蝕大本對政府怨氣重！大家係時候出手connect沉默的中小企！

隨著政府不斷挑釁香港人，火上加油，導致抗爭越演越烈。 反送中持續了一百多日，警察胡亂鎮壓，亂放催淚彈，對地區造成嘅滋擾，無人幫襯對佢地來講造成極大損失。
依家開始有唔少藍絲或扮中立嘅商人對政府及警察產生怨言。
請大家利用呢個機會，廣泛向商戶宣傳，爭取商戶棄暗投明，企起香港人一方，或至少唔再支持政府、警察，以及港共保皇黨。
請推我個post以了解當中嘅行動策略。

越多哨兵，情報spread得越快，勇武越安全

TUI

你和理非出咗去，最後又會有堆勇武仔出去幫你地，你地只會害死佢地

你和理非出咗去，最後又會有堆勇武仔出去幫你地，你地只會害死佢地!

同意

help pushthanks

敵進我退，敵駐我擾，敵疲我打，敵退我追

你和理非出咗去，最後又會有堆勇武仔出去幫你地，你地只會害死佢地!

和理非留喺自己區，做後援做哨兵做街坊又好，實際效益點都好過你出港島。

同意！

help push! thanks!

班人話為左光環要去港島, 影個大合照喎
聽日幾千個手足比人圍之後拉晒都唔緊要, 至緊要光環

唔好為咗光環累死勇武兄弟！

你和理非出咗去，最後又會有堆勇武仔出去幫你地，你地只會害死佢地!
和理非留喺自己區，做後援做哨兵做街坊又好，實際效益點都好過你出港島。
唔好為咗光環累死勇武兄弟！

你和理非出咗去，最後又會有堆勇武仔出去幫你地，你地只會害死佢地!

和理非留喺自己區，做後援做哨兵做街坊又好，實際效益點都好過你出港島。

唔好為咗光環累死勇武兄弟！

1日10個post

(經濟抗爭)橫掂港元儲蓄都無利息，應該轉錢去current account

用聰明方法, 長期抗爭, 保護自己人身安全

光復香港！時代革命！
香港人！反抗！

反極權！反緊急法！

日期：10月06日
時間：14:00集合 14:30起步
地點：起點 - 梳士巴利花園 彌敦道，終點 - 九龍塘
Dress code：全黑、蒙面

即係點呀而家18區定港島啊？？
快啲有個共識好喎

幫推

推

啱

自己權衡利弊，勿戀戰舊地！唔好因為傳統就一定要出去！

你和理非出咗去，最後又會有堆勇武仔出去幫你地，你地只會害死佢地!

和理非留喺自己區，做後援做哨兵做街坊又好，實際效益點都好過你出港島。

唔好為咗光環累死勇武兄弟！

自己權衡利弊，勿戀戰舊地！

[行動] 聽日九龍港島都要人！！！

到底你地聽日想點？

唔好為咗光環累死勇武兄弟

(直往勝利方向) 終於搵到港共罩門

唔認同你「國際輿論已經好夠」呢句
「再多遊行對人權法案通過與否係全無影響」點會全無影響，香港發生嘅每一件事都可能會影響人權法
雖然和理非留喺自己區唔出港島都有道理
但你咁洗版法好影響閱讀

拉

拉
用d岩但唔關事既野洗版

九龍港島一齊

push

冇人話要勇武去港島
班狗拉和理非都唔會告得入
唔洗勇武保護

仲唔係5毛或者狗？
9成係揾大波相 一出聲就想分散大家嘅力量

其實佢而家宵禁咪當休息下,當佢地解禁果陣又出返黎,睇下佢地可以點持續
唔好一下子谷盡晒

幾個月前乜事都無…打下丁都5毛

十八區多啲哨兵點都好，個個出曬去，逼前線送頭？你估依家仲可以用返以前嗰套全身而退？

使用不推文回應

絕對唔同意樓主講法。和理非人數對國際文宣極之重要。

818和理非遊行上哂國際頭條。如果和理非集中港島推人數可以證明俾國際睇香港人嘅民意沒變，和勇沒割席。

隔離 post都有講，勇武唔使去港島，反正事實係真係和理非嘅拉到都好難告得入。相反好多和理非未必做過哨兵，喺自己嗰區都唔知做咩，喺勇武附近一來會阻住，二來真係拉咗反而會告暴動。

政府其實好怕和理非遊行嘅數字，因為國際上迴響會好勁。所以次次民陣搞大遊行都唔批就咁解。

所以，和理非聽日都集中港島推人數好。勇武兄弟就遍地開花，各自努力。

利申: 全家三代和理非，個女幾歲都識唱榮光。

第一次中文回覆，請見諒。慣咗喺金融時報等做英文文宣，間中出入法庭，中文真係比較差。

好亂呀媽呀